用發展商農地起隔離中心咪得囉！柒頭！

屌
發展商唔係俾政府夾咗好撚多農地咩
用黎起臨時檢疫中心咪得囉